係時候推返啲裝備同應對催淚彈Post

星期五見！

Pish

推